發燒，咳，全身痛，食嘢冇乜味都次緊急

發燒38.5度，係咁咳，全身酸痛，食嘢覺得冇乜味去咗威爾斯急症室被分流為次緊急（第四類）

咁都次緊急，快啲搵警察叔叔投訴

Ching 少去醫院，一日有幾多蝗無病都會講同一番說話

建議去狗屋求助

無味覺

宜家仲有人去醫院睇普通病咩咁撚癲
去得都唔係扮掛

快d打999 搵警察啦

有無跌銀包

rip

中撚晒啲症狀都次緊急，要喺大堂有排坐

頭先有對家長喺大堂除個5歲𡃁妹口罩工作人員都係輕輕提佢哋幫妹妹戴返，我盡量坐開啲，包實個口罩驚惹到人

慘

二字頭

中咗武肺唔係即刻死架第二啲人又真係急過你

緊急果啲都係就死果啲黎

建議你立即向警方求助

如果唔係點擴散呀

人哋條腸都出埋嚟 點睇都急過你

有咩留返同阿sir講

唔想等就企起身行兩步之後扮暈跌落地

聽講奶左野好翻都會影響性能力

你話你疑似接觸過確診者

去晒所有差館未